前日係天秀叫我遮埋你去天逸果個女仔

希望你睇到呢個post
我想同你做個朋友

好似係我frd

你戴眼鏡？

佢話你生得好樣衰 叫你唔好煩佢

天水圍生番學人cow女

麻煩你幫我入左兩張點數卡先

癡漢

唔該你呀今日,好彩有你炸
我先趕得切返去同男朋友仔搞搞

咁難得機會都唔抄牌
我係你會後悔一世

後悔緊

啱架啦
天水圍mk仔女 天生一對

辛苦哂你遮我 但我唔會鍾意你架啦